覺唔覺D有RAP嘅慢歌好正

聽左GAI首愛如潮水改得幾正, 不過唱功當然唔夠原唱抽

外國代表, 相信大家都識

韓國最多呢類歌, 呢首正過BEAST原唱

仲有英文ver.

呢首我好鍾意

Love the way you lie都叫慢？

Epik high
我覺得都叫慢

無佢

入黎就係想講missing you 同 beast on rainy days

Epik high

money tree

你真係認為自己識音樂？

呢首都無

lil pump

All lil rappers are shit

FEAR.

未入個腦已經諗起Gai

我幾時又話自己識音樂？
係咪唔識就唔可以開post 討論
講一兩句有冇得罪你

呢排都loop緊kill me heal me ost
好正

睇完套戲覺得首歌好正

Post

Uzi